不懂得如何談戀愛

還是我太愛你 對過去太放不開

難道沒練習太耐

若懷內 放滿對你的愛
害怕一直也 再沒法戀愛

唔好咁啦

從沒有振作過 痛了再痛也應該

難道是寂寞太耐 生鏽的鎖不能開

往事卻似斷箭 還剩下在體內

你如果很幸福 半夜的簡訊我就無需回覆

明天 開始 這一切都結束

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

畢竟當初分享過你歡笑 將記憶燃燒

這秒針 轉個彎
繁華極短暫

一切善或惡
聚或散
也定了早晚

生銹的鎖不能開

念念不忘

漢城 如沉沒了 剩低首爾
代表了 並無什麼 至死不移

只怕我們未能回到

街角開始

你的笑 卻是照舊和煦

當一切回歸安定 慢慢適應
新一章回大概更茂盛

傷我或是害我都慘不過
教我記得一起幸福過

卻在這一秒間 在平常哼歌那路徑
頓覺沒你身邊細聽

情願我聽不清楚